認真考慮到宜家呢一刻，8月5日成日到底有咩成果?

今日難得咁多人罷工請假,但我地爭取到d咩？
幾個鐘道路使用權？阻人搵食的污名？
過幾個鐘班暴徒就訓醒出黎搞亂香港，又有人會犧牲
利申:今日全公司唯一一個罷工，已證實會比人秋後算帳的人

極高嘅民眾參與度囉

市民對呢件事嘅參與度高咗好多

仲要唔只係遊行果種參與

聽聽話話坐喺到又會有咩成果

其實個政府唔做on9野我地就注定輸